{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 이든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 そして基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しできません。 もしペット同伴の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 諸般の施設が法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 そして、次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他のお客様に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてはスパとジェットバスが利用でき、入浴剤、オイル、泡立て剤、シャンプー、トリートメント、花びらなどの使用は禁止されています。 また、ワイングラスが割れる可能性があるので、気をつけてください。 個別バーベキューは2人基準で炭とグリルが含まれ、追加で5,000ウォンを支払う必要があります。 渓谷のすぐ前にバンガローを運営しており、宿泊客には割引特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与える無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "特典としてスパやジェットバスが利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパとジェットバスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バンガローの利用には割引特典がありますか？",
            "answer": "渓谷のすぐ前にバンガローを運営しており、宿泊客には割引特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 528
    }
}